有冇人發覺冬天唔開空調 坐咩車都好焗

因為冬天唔開空調
坐咩車都好焗 空氣就唔流通 好多人冬天病就係呢個原因

我訓覺打開窗都會比屋企人關左
話冬天唔洗開窗空氣都流通 最後就半夜焗醒左

係冷氣先岩 sorry！！！

空你老母調 冷氣啊大陸仔

空乜撚嘢調

道左歉啦 原諒我啦

樓主牛b

開窗囉

Skr Skr Skr

空調 你大獲了

空你老母臭調，支那狗！

係我錯
學生教科書寫哂空調 潛移默化影響左我

屌。。 講開又講
阿仔d 功課書都係寫空調

空你老母調咩 支那狗

係我錯

關左 閂埋右啦